聽返琴日光明頂開始驚,中美準備戰爭

突然出來曬馬話國家安全問題要立廿三條
係準備同美國全面戰爭防香港變節
立法後立即拉G峰肥佬黎等反對派
講解美國同支國三日來動態點解會諗
重話支國寧願唔要錢搞一國一制都要保江山

來緊一年就係我地選擇企邊面同黑暗冇得再黑暗時期

正！！ 大家一齊見証

TOO SIMPLE AND NAIVE啦。
中美不嬲對抗，中共PK一國兩制亦有可能，但咁唔代表中美會開戰。

立法咗法，之後拉一兩個真係會打咩？

炎國只係做比國民睇，美國只係show off同警告佢
兩邊打杖後果係收唔到科，唔會有熱戰

立完23完成佈局等美會否動真槍
或經濟戰
如果最後只打咀炮對支那國來講無損失
因為對港人失去耐性等待親中直接完結可以專心搞台

支那嘅底線係要保住政權，所以真係乜都會做得出

避彈衣 大手買糧 疑似小型核試
好明顯啦
peace for our time

何來戰爭？係支那比全世界圍毆

美國唔戰爭 侵輸硬

上屆險勝

今次仲有疫炎比人屌死 民望好低

真係冇晒辦法 吹雞冇盟友支持

開戰唔一定係動刀動槍嘅，大規模嘅經濟戰，貨幣戰都算係戰呀！要知道共產黨最驚係支那入面見到香港人遊行示威會有樣學樣，尤其當支那失業率上升同大量小資產出現嘅時候，如果要支那人日日遊行示威會點？

俄羅斯 印度係時候要拉佢地黎打下中共

驚閪咩，又唔係未試過
最驚係冇錢，冇錢就收買唔到軍隊同核心圈子嘅盟友
同埋一帶一路窮撚國

依家就係冇錢

樓主試下上少d連登

我上得多都覺得會 d post全部好似打仗咁 冇上一排就覺得冇乜野

睇真些先，推左上立法會味？
現在係口水戰，立下馬威俾連登仔睇。

討論下光明頂講觀點,你知佢預言成真命中幾高

蕭生話唔會喎

冷戰咋嘛

咁咪中左八成,蕭生有燈神之稱

真係唔好期望班所謂盟友會開竅
疫症過後繼續奶共

共產黨會同美國佬開拖？係嘅話我切乜都得

睇個勢如果打仗都係南海
講到尾
香港點都冇得走
一國兩制正式88

美軍來了我帶路

其實同北韓冇分別

美軍走緊佬，可部署緊撤離中國及香港

選舉年 撐左侵一陣拜登上台咪仆街

而家55波仲加疫情

你講既野已經發生緊啦
只係班生蕃冇野做翻鄉下食草都唔會反抗

推

光明頂話yes同蕭生話no
咁應該都唔會遠了

19 最後果句, 唔好意思嚇親大家瞓唔到

好多黃豬都係咁諗

變北韓鎖國似乎係最大可能

無聽 最後講左咩？

人類一日未研究到ai machine weapon之前
假設無大災難 或氣候變化
好難再有大規模 有形既戰爭

Me too

呢啲嘢睇遠因近因導火線
不過而家講係無意思
從來都係馬後炮發生咗先翻轉頭「分析」

咁樣睇
擦槍走火嘅可能性
每日都有
佢哋而家南海台海咁玩法
撞吓船撞吓飛機唔出奇
1999年美軍轟炸中国駐南斯拉夫大使館
2001年中美已試過南海撞機
2015年美軍故障急降台南
好睇之後兩家事後點處理
當時美國相對都同中国有緊密經貿關係
但而家 2020 嘅背景又完全唔同哂
如果今日擦槍走火有咩意郁
兩邊領袖會點做
都幾係一線之差
就好似年頭伊朗轟炸美軍
或者北韓核要脅
其實當中太多牽一髮動全身嘅變數
我覺得好難估
但個形勢就好清楚
Decoupling for sure

琴晚聽完成晚失眠

見證死亡

你會唔會諗多左
係美軍會打7香港
香港點講都係中國領土

希望班歐豬唔好出賣美國

咁開拖機會更大

虛擬戰

唔會短兵相接

大家都有核彈重點打熱戰

經濟戰多 真槍唔會
台灣美方必保 唔好諗太多
香港現在只能當爛頭卒咁用
美方會用完就算

好多人話失去香港 對西方都有大損失
係 但是因為西方用香港以進入支那
現在係支那唔想比人入 你留香港其實意義都不大
所以去到最後 香港對於西方的重要性
取決於中共態度 而非香港本身

琴日同fd食飯聽佢講話 美國加多左訂單係軍事裝備上面

咁點解會咁做自己諗

尋晚講到一個好多香港人會 miss 嘅 point
香港以往係喺英國殖民地
但當 1941淪陷日軍控制
英美盟軍係會轟炸香港

而今日香港係喺中国手上

企邊都死，中美開戰第一個就炸香港疊埋心水屌多幾個閪仲好過

煲又知美國未有？
太空武器都夠玩
差在要自損幾多美國人

不能同意更多。

打啦唔打真係好悶

輸咗 我轉奶共撚算

講完美國停止磅水咪戴返頭盔
今晚嚇親大家
如果瞓唔到唔好意思
話可以分析參考下唔好盡信

所以香港人有咩做？
等死？

我反而想真係打
諗下會死幾多支那人？

當然啦
有打過三國志都知，先打9你外圍城市
如果真係打仗，唔係為左保護你香港人呀
係要剷除共產黨
咁香港自認金融中心，一定會打爆你，搞你經濟
所以我從來唔明點解，d人咁覺得美軍黎係好事

即係會打
仆街，係時候入定米入定午餐肉
準備屌西

呢集有冇link

我就睇死中國唔會敢

真係打，你就唔係花生友
分分鐘你都會被人炸死
點解咁開心?

可以唔係中國引戰
而係美國借d耳打9你

只能同意更少

打唔打都死，反正支那要地唔要人
打咗可能有一線生機

歐豬最多唔join美國打埋一份
但點都唔會去幫支那打美國囉

其實驚 唔係驚一個飛彈個種戰爭
而係當香港對中共無利用價值既時候
香港就會成為第二個新疆
睇依加既局勢 係有咁既趨勢
只係"支爆先" 定係"香港無利用價值先" 既分別

唔駛防啦
真。香港人一定會變節
Sir this way!

咁呢樣野邊有得驚，打到黎游水都要走啦，走唔到咪等死囉，唔計打仗淨係計肺炎，有得享受好享受添啦

保得住香港就梗係最Perfect ，如果情況失控一樣會攬炒香港

真係難講啊

搞錯哂 依家講緊由於美國準備全面放棄中國香港對於美國無價值 美軍係會炸你 唔需要你帶路

所以點解不停出回血劍

熱戰嘅情況
佢都可以隨時宣佈香港緊急狀態，國家徵兵
拉哂香港後生去做炮灰

冇得保㗎啦，香港好容易俾人攻陷，搏唔死，偷渡過去其他國家做難民好過啦

只要好似今次CHO咁拖後腿
美國由正義之師變出師無名已經好撚大獲

一開戰中國班大袋一定個個擸錢走，習近平自己打飽佢。

成日覺得支那會忍唔著出手先
依家佢覺得自己形勢大好，估唔到個武漢病毒搞到歐美死死下

你放心都得
美軍真係黎港共班狗官肯定掉轉槍頭爭住帶路

19吹左第三次世界大戰好耐

無錯 反正香港好快變支那 到時真香港人都唔會好過 與其苟延残存 不如搏一舖好過

有乜事衝入大使館清真寺

就係俾人圍毆先發難渣啊

agree
最多咪打冷戰
真係開戰10分鐘地球毀滅左啦打條毛咩

貿易戰打咗好耐啦
你唔係信美國會射飛彈去中國啊

１）正常情況，賤狼外交係冇必要，佢咁做即係放棄同文明世界合作。
２）佢係香港動作，直頭想係攬炒，完成唔理外國係咪制裁香港。

１同２情況出現，代表中蟈準備鎖蟈，或諗住同美國開火。
１同２出現原因，我覺得係人工合成既武漢病毒，被外國知道（預視國際制裁一定會出現）；又或者預視全球化進入尾聲，大量外資會撤走，再冇必要做戲扮君子呃人。

日日吹戰爭 你話打就打咩

兩邊都想開對方波
但兩邊都有核武
會唔會真係夠膽開戰？
一開戰就兩邊都玩完

20年後

係打都只會係代理國戰爭

和平年代嚟係無問題
我諗一年前美軍真係駛入嚟中共都唔敢有咩動作
但而家冷戰時期+就嚟打仗嘅節奏
美軍要嚟就係格硬打入嚟
望就望香港無得守
一吓就被美國攻破入到嚟

美軍打過越戰一定驚左人海戰術
打都係禁幾粒制放下核彈就算 唔會打地面戰

19: 而家西門慶唔溝潘金蓮（支那）喇，仲留住你個王婆（香港）做乜

仲有美國儲油

Years ago news interview young US troops already said they most likely use air strike first before any ground attack, so basically they are quite safe. Period.

JJ刺身

班KOL不嬲狗噏當袐笈。兩個擁有核武嘅國家，一打起上嚟沒有一方可全身而退，呢個就叫做NUCLEAR DETERRENCE。係NUCLEAR DETERRENCE大前提下，除非雙方對立去到不是你死就是我亡的程度，否則是不會發動戰爭的。

支那好似核試

我未儲夠lmt呀

日日俾支共港共禁住嚟撚 我寧願玉石

其實一個連BIOHAZARD都唔敢比人民玩0既政權
美國一黎
人民都會變節啦
點止剩係香港......

現代熱戰都好多種既
可以係代理人戰爭
又可以係地區性衝突
唔一定保證互相毀壞既
又唔係舊冷戰時代

刁小學雞同侵侵個不可預測性都好高
一個精神分裂，另一個癲既

true

暫時睇，美國只係唔妥中共（ＳＥＣ都係屌＃ＣＣＰ，唔係中國），美國重想保留香港。問題係中共寧願開戰攬炒

一用核武就全世界圍鳩你，況且支那同美帝都做到二次打擊，所以核戰爭機率好細

兩大強國，美蘇都未真正熱戰過

中國都未算係強國，你估有無可能

話too simple too naive果d

呢10年光明頂預測既國際走勢幾乎中撚哂

尋晚聽到陶生咁凝重真係

疑似收到風 好耐冇聽過咁認真嘅一集

之前廣州有人為租金堵路，支那人唔會為民主抗爭但絕對會為自身利益反抗！美國日本都開始撤廠，工廠冇工開導致幾千萬人失業，你真係覺得幾千萬人失業好易settle?

唔敢講，未試過兩個核子國家對戰（唔計印度同巴基斯坦，因為係小型衝突），而最大鑊係中蟈由小學雞話事

呢個真
閃電式接管香港
再打埋台灣

係時候改口啦
講兩個國家嘅時候，如果有蚑那，請將蚑那擺到最後面

置死地而後生
唔打=比鬼國蠶食渣都無
打=鬼國勢力清空，本地五勞七傷，被二次殖民
兩害取其輕
當然最理想係可以有突發事件屈到鬼國內亂（政變果啲）之後直取心臟，但機率無限接近0

未必
支那唔搵個地方打
平定唔到內部支那經濟問題
百業慘淡宜家

google已經做左

我諗如果俄佬scan到支那堆DF-41有動作，應該會禁住佢掛 容乜易搞到真人版fallout

雙方一定會避免係自己國土開戰台灣好可能係受害者

大家都有核武 點會開戰

開唔開戰要睇有無導火線。
今次疫情Trump點都要揾到人埋單， 中共或者WHO
因為哩種失誤等同murder.

但同時有防核武

唔信囉
中共睇錢至上
驚窮人太多太亂？
放番d肺炎病毒出黎
整死一兩億人好閒
中國人點都唔敢作反

支那今次係直頭發動生化戰
無咩方法可以呃到哂全部國家
準備全球聯軍打柒支那
希望有機會入到反共兵團效力

唔係打緊, war economy

如果係既話 我覺得班後生都係要死 一定係搞鳩共狗兵營 搞撚到共狗收皮

因為23條就諗到支那同美帝準備戰爭, 真係諗多咗.

美帝同支共真係開打, 香港就算所謂一國兩制運作良好, 但宗主國改咗做支共, 照樣會被美帝視為支那領土, 美帝唔轟炸香港已經要偷笑, 海空全域封鎖, 旅遊經貿及金融中斷在所難免, 到時你係HSBC有10億美金都冇得用, 屋企有米有午餐肉仲實際

就算香港自稱中立不防城市唔駛變戰區, 你屋企冇儲定幾年糧水物資都捱唔過, 當年3年零8個月不知餓死幾多人, 1942仲可以走返大陸避難, 但而家支那又點會放你班港豬上去做內應? 係支那人眼中, 香港人不論藍黃, 都係養唔熟的外人洋奴

況且真開打, 支共到時會在全國, 包埋香港同澳門實施真戰時管制, 實行支那法律及軍管戒嚴, 一國兩制自動收皮, 仲駛乜要立23條.

而且而家香港所謂法治有幾淪落, 克驚同律政司有幾亂嚟, over my dead body都唔知要死幾多次, 大家有眼睇, 港共唔駛用23條都可以做到支共要做嘅嘢

咁點解支那仲要搞23條, 因為23條係阿Q精神勝利法的指標嚟, 過咗又可以打J話獲得重大勝利云云, 係做畀上面睇呃like用多過實際效用, 此外又可以攞嚟迫香港班藍屍港豬同獻世派歸邊打9月垃圾會選戰

至於真正嘅戰爭危機始終係台灣, 之不過支那摺被軍準備咗60年, 都仲未解放台灣, 真係開打, 個主戰場都係台海, 香港只係企係旁邊食住草睇吓煙花咁啫

agree 我都驚 可以做啲咩備戰

比鎗班後生 你估班後生會做順民幫你打美國？
佢肯定唔會比鎗班後生

支共點畀槍你班香港人?

頂多捉晒D香港後生去大西北再教育兼強制勞動就會.

反送中搞得岩岩好
係一個好機會比港人適應下未來黑暗時代

香港一定係第一個燒著

19: 我求下你 唔好又比我講中啦

到真係打
支那人一定個個搶住做漢奸

中共準備出大絕 香港人應該點應對

陶生講嘅野同我諗法一樣
香港去到最嚴峻嘅時刻

到時香港人要坐艇仔去越南做難民

真係打仗，大把綠卡支那人逃去美帝

最易解決大量失業方法係打仗

依家唔一定係要打飛機射導彈至係打仗
你睇下今次武肺殺左幾多美國人同造成幾大經濟損失
中共再整多隻病毒容咩易

如果打極權蟈家或軍閥割據地區，我會用斬首行動。

快速攻入首都，等班所謂領導人流亡，然後成立一個民主政權，或搵個親自己軍閥上場就得。

反正極權蟈家領導人，都係不得民心之輩，靠武力支持自己。當根據地被破，就好快玩完。

切忌慢慢打，最蠢就係一個個地方佔領，晒時間同埋有機會被對方回氣，增加變數。

因為歐洲係左派大政府高福利主義,佢哋係全球化既得利益者
歐洲上流轉移產業比中共獲利,而失業嘅基層人口變左政府負擔,然後導致少子化,要吸引中東移民填補空缺,再之後導致文化入侵社會撕裂,養老醫療社福全部都要錢

搞到政府孭住一身債,只要中共一斷奶就會爆煲
班歐洲盟友自然會想繼續同中共合作
除非佢哋痛定思痛放棄社會主義幻想,大刀闊斧改革先有得救

其實係真有槍仲同你打仗？

輸左你唔奶都生存唔到

Boston dynamic D robot 已經識開槍.

update software 就可以開戰.

最多咪人類滅亡 地球多謝都黎唔切

地區性or代理人戰爭機會都細，一個唔該打打下愈玩愈大就唔掂。就好似冷戰時期，韓戰又好，越戰都好，美國蘇聯都避免同對方有大規模正面衝突

全面戰爭更加唔會，話晒兩個擁核國

再一次冷戰的話，中國都應該輸撚硬，經濟，科技，軍隊，盟友...樣樣都同美國差成個level或以上，點鬥？

好少見19咁認真

香港落入共匪手上，等於俾一班重裝亡命悍匪脅持住，關鍵時候就會拎出哩當人質。因為，從頭到尾，人哋都無當我哋係自己人，只係一班貪圖利益嘅廢物先當敵人係朋友。

繼續吹

依段CG嚟

老解啲高層資產老婆仔女全部係歐美
未開戰已經輸左啦，打飛機就有份

Mr To's voices last night was trembling if you listen carefully.
I don't think what they talked about is joking.
Be prepared for the worst.

比國民睇呢句咁似伊朗個次做嘅野...

民主回歸嘛，當年成班大中華民主膠與虎謀皮

驚咩 一打支那就滅國啦

只要證明武肺係中共製造既生化武器並有意放出黎去謀害他國就可以開佢老母波

23條就令到中美開戰真係太天真, 雖然而家中美到處都暗中對抗, 但變熱戰唔會係呢d對美國黎講雞毛蒜皮嘅小事

美國涷結所有中共官員在美資產已經可以完 打乜

Driverless car都未普及 我相信我地有生之年唔會見到可大量生產既 killing machine

【連登 商業電台 光明頂 討論區（十六）】

變成要年年都要打
暫時都係要自救 美國好多暗示叫唔好放棄

+1
想立23條已經成十幾廿年

你調轉咗
19意思係
佢覺得中美準備正式反枱
冷戰會全面升温

所以支那會不惜犧牲香港個定位，立23條甚至行一國一制。
美國亦唔會鍚住香港，即係會拎哂啲香港關係法同民主人權法出嚟郁鳩支那國。

簡單啲講，香港點都唔會有好日子過

老習成個家族係美國，一定唔會打。
大把官二代，走資去晒英美加澳

打！？ 打飛機就打。

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

佢意思係金融上
例如正式放棄香港拉隊走人,
美國傳統基金會破天荒第一次將新加坡排第一
已經係警號

各位唔咁天真，大陸打台灣唔係要一場勝杖，係要一場被全世界封鎖排斥後清除過量人口既戰爭。

個個都話小規模戰爭係可能，最有機會咪南海同台灣囉。不過如果唔好彩侵連任唔到可能連小規模都唔會出現。

拜登一上場就全面投共，樓主唔洗驚，到時台灣香港就變一省一市

呢度討論剩係focus 左係香港，老美，老共
但諗少左台灣

果件雜種好大喜功，一直想郁台灣
呢幾個月黎對台灣既威脅係自1996年最高
如果雜種真係癲到要開台灣波，
咁樓上果d 人講既咩"熱戰冇可能"論就係bullshit
暫時咁睇老共係好撚想打+一直準備緊

睇台仔既軍事評論家講，對台動武最好時機一直係4月同10月，
至於點解我就唔係好識啦，可能係海洋氣候？

而傳緊最有威脅時機就係小英就職既5/20
而老美自1月開始一直叫緊台仔備戰，應該知道老共已經備戰中

一直以黎老共轉移自己既失敗都係靠對外動武
今次都唔例外， 而且雜種條痴線佬一直想"做d 野" 去建立自己威望（目前佢既威望係0)

美國一定唔會打9中國
打完你養班撚屌？
迫佢賠錢 賠唔到郁手先

一打
後果好可能變核戰

其實無得鎖，當年六七十年代背後有蘇聯同成個東歐共產經濟圈

而家北韓背後有中國

今時今日中國鎖國根本無任何野可以支撐到

我覺得頂盡都係新冷戰 貿易戰，除非雙方有一邊國內出左好大經濟民生問題

其實我哋係咪有得選擇企邊邊這個好大問題
基本上我哋係比中共綁架咗嘅細路
只可以不停咁叫但係中共係唔會放手嘅，最後係挾持住我哋去企喺佢嗰邊一齊死，所以無論點結局都係攬炒

just do it

香港人一定捉曬變戰俘

一早比人綁撚架晒啦
仲有得揀企邊面咩
要密切留意局勢發展 如果唔對路 疫情一退後真係要諗計走

如果唔係打經濟，Proxy war 嘅機會比較大。
睇之前烏克蘭就知美國佬係願意借助其他地方打佢敵人嘅。
台灣/香港/南海地區。呢啲其實都係proxy war嘅好地方。始終呢啲地方反中比較主流。美國佬肯提供軍火/訓練。呢啲地方唔係冇可能開打。

點會支持唔到？就算死剩3億人供奉趙家都夠有突，邊個講要養14億人？

心水清

香港人得走一條路
香港註定收皮

現代戰爭有好多種玩法嘅

貿易戰個陣已經開始左戰爭
大佬而家咩年代,下下郁手郁腳咩

屋企成櫃麵，但無煤氣點算

唔會冇得鎖
冇得鎖，同代價大係兩回事
正如陶傑定沈旭暉之前講，武漢肺炎前「個個認為全球化係不可逆轉」
但而家封關等等措施反而話做就做
逆全球化原來都唔係冇可能，只不過代價大

你係認真定搞笑

諗計逆向輸入返肺炎 比蝗
佢地仆街=香港有利

班黃屍連衛兵議助仲發夢九月立法會選舉飯民過半，真係天真過天真嬌

屌
笑到仆街

撚敢打咩

中國打美國咪即係打自己個屋企？你當人傻架咩

見證一粒精蟲引發一場世界大戰嘅蝴蝶效應

韓戰打過啦

傻啦，唔會有樣學樣，唔好對支那人有任何幻想
佢哋只希望中共殺晒香港人

所以唔會打仗
同北韓一樣

Gas爐有無得諗？

相信如果逼到中共走投無路，佢哋班賤種會寧願打爛香港都唔會益人，到時先係真攬炒

如果發生無限制經濟戰, 即係被取消特別關稅區地位, 就好似光明頂所講盟軍向日佔香港掉炸彈一樣. 對於香港黎講, 你拎走大家條命, 同拎走大家d 錢, 其實分別唔大

美國肯出兵既話
內亂係必然
你估裡面想造反既人少咩

自動detect 雜種

一國一制 你諗吓支那準備窮到仆街嘅景象先

你搞撚錯啦，支那人絕對會為自己利益抗爭，留意番係為自己利益而唔係為乜嘢正義或民主！

雙重認證

香港同台灣都算係冷戰既一部份架啦

Clausewitz同孫子覺得戰爭只係政治既延伸, 政治上搞唔掂先要打熱戰啫

真心驚

要兌美元了

班支那人夠解放軍打?

23條落左之後 會好大機會捉晒所以反共既人
中環解放軍營增兵
之後大量求救既msg
美國飛機係中環上空飛過

侵侵應該連任喎

唔知，之前見過班支那人又火燒城管又推翻警車，應該勁過香港人掛

其實如果打,美軍一定毁香港,保台灣

香港作用係用嚟同大陸貿易,台灣地勢先係真正重要

美軍唔會打中國本土，支那根本想做咩都得，美軍=紙老虎

假設捉哂全家做人質
做反既全家槍斃
係戰場死左既
全家就入集中營 自生自滅
我諗你無槍都去打仗
你打贏既 返到黎都要死
因為要保守秘密

美國大把無人機，邊駛陸軍

反而擔心係會打台灣....

呢樣野老江老胡知驚，所以香港回歸前十年冇事，但而家條小學雞唔撚知呀屌你！

CG 來咋，睇真啲個chanel係做開咩片

分分轉曬去瑞士，可能得返不動產

中國人性格自私自利，你估個個真係愛國咩，講啫，愛國係盤生意，真係愛國就唔會個個仆去拎外國國籍啦，你凍結佢歐美資產，沒收綠卡，踢走官二代富二代分分鐘已經變節

美中開戰，點解其他國家一定會幫手凍結？

點改呀，個班友懶慣，人地話chill 呀
你睇法國，改一改退休制度搞撚度
成班好食懶飛
你話侵咩都好，佢真係搞到未有疫情時全民就業，人民感覺到搵錢多過政府俾原來爽過做伸手做窮撚，呢個先係路架嗎

造謠之神簡稱登神

現在要打了

Sir this way

啱，佢哋咪有一句"槍桿子出政權"，强行鎖返只要行返先軍政策，用最大資源保住軍隊，餓死幾多韮菜都係閒事

佢近一年真係舖舖中

其實一早無異於戰爭狀態
至少鷹派係咁講

觸法點應該係追討返武肺責任

外國一開戰一炸條大壩，就可能令下游地帶死過億了

咁易開到戰咩
個頭又話邊個幫香港算到今年行衰運
呢頭又話中美要打杖
之後唔知邊個又話六月之後南海戰爭
我都可以出黎預言話ET準備炸撚左地球
之後用隻手指插死你班傻西啦

光明頂時間囊好準

當大家都覺得唔會打既，邊會打，就係打既時候
當年高登仔都話美軍點會攪中東啊，都無著數既，結果一攪攪左8年就知

其實進入末來世界,有末來科技之前都會有個大規模戰爭,差不多了

如果真係打仗，大陸仲點駛同你講一國兩制呀～

到時勇武

幫手內亂

到時侵侵揮一揮張綠卡
打條撚咩

Nazi當年都好似冇人估到會打仗，連hitler本人都冇諗過

如果香港2019年打既算係中美間既proxy war, 其實已經有一埸預賽打左架啦

一萬年前掟石頭就係打杖, 而家香港用到火魔弓戰投石機化武實彈都唔算戰爭,只係雙方戰力好大差距,西班牙殖民美洲既戰爭火力差距都好撚大

就係玩到咁大，中美開戰香港先有機番生。

就算全球核戰，連登仔都只會關注黃店夠唔夠黃

有冇睇過讓子彈飛？

中国唔係on9
佢拉埋俄羅斯打美國都係100%輸

我都未計歐盟北約同日韓插手

HK唔知算唔算 都仲係停留係lip service階段
台灣就真係proxy war 有美國戰機 + 防空系統可以同支共死過

其實一打仗南北即刻分裂 之後打內戰 d大陸人根本就控制唔到重同你打咩 之後北要打要拎南既錢同人 廣州d人心諗你都on撚9

宜家未必預測到總統選舉結果，武漢肺炎未完，經濟又未復蘇。如果外交上面又有咩波折，只會對trump更加不利。

韓戰前期中美都無派兵, 係南韓輸到一仆一碌美帝先介入啫,後來北韓就快打輸就中國堆人海

香港場杖開打左個頭啫, 台海, 東海同南海先係主戰場

中美大戰一早開左, 第一場係經濟戰, 暫時中國係輸得好慘. 唔單只要簽投降條約, 重令國內失業率飈升. 呢種殺人不見血已經影響政權.

中國武力上無可能打得贏美國, 甚至會令自己政權倒台 (中國無和平政變 - 選舉) 所以先會用白事當喜事方法將病毒洩流借力打力將病毒推出世界. 而佢呢招的確係成功. 但係無對西方造成混亂, 係超出中共所想.

我之前已經講過呢次係珍珠港同 911 後本土襲擊死最多人既事, 呢個仇美國佬唔會就咁一句 sorry 算. 西方陣型都入晒數. 911 已經另呢個世界一個國家玩完. 而佢既影響係直到差唔多廿年後既今日.

所有盲共既大陸人做過咩, 例如點整污嘈或者賣垃圾醫療產品去西方, 網上不停冤枉其他國家製造病毒, 點放上網話買撚晒西方國家既醫療產品 ..
呢期卡數已經碌到好撚大.

重有美國開始斷紅色國際機構奶水, 可以見佢已經郁緊. 中國點顛係過去係無直接同美國衝突過, 你重出產女人個閪比美國佬屌佢就柒就. 結果呢排既中國已經青出於藍, 呢一個巨嬰唔跟國際玩法, 註定係玩完.

瓦解中共唔洗熱戰, 只靠外交同經濟雙管齊下你已經會跟大佬蘇聯再見.
咁美國會唔會打香港? 放心一定唔會因為只要一停關係法香港經濟都上路. 另外香港係完全無戰略地位.

現代新戰爭已經唔洗登陸, 因為文化一早入晒. 只要中共倒台自然就會解放. 解慌軍係香港只係玩下 war game 個個都知.

其實一開始都知道中共本性 迎來廿三條同一國一制只係時間嘅問題 點解好似發現新大陸咁 依家先開始驚
其實咁樣仲好 好過掛住個一國兩制 比班官二代富二代利用香港

正

防少幾粒都玩撚完
半空爆都世界末日啦

我覺得你對雜支共太老定
佢似係19講咁 要地唔要錢

2020年喇 支那人唔知我地上街示威咩

佢地唔會有樣學樣 醒啦大中華膠

呢個命中仲高

驚西咩 敢就比佢嚇到?

但係美帝俄佬人人都諗住打仗就變咗coldwar

我一個人喺外國聽到喊咗，好驚好無助
陶傑講啲嘢通常都中，只係時間問題

各位仲喺香港嘅，真係諗定萬一開戰，
點樣最快方法點樣離開香港

真係唔好忘記三年零八個月，
盟軍曾經空投轟炸過香港

支那今日咪試左核囉

比把兵我就得

10秒

除非共共自我瓦解，至少都要換領導人(成個班子)
否則Trump唔收共共皮，下一個總統都唔會放過佢

核戰之後，手持午餐肉就有ＸＸ的時代就到了

MK仔引發WW3

我唔信支共會夠膽開戰，亦唔信美國會因為武漢肺炎病毒而出兵，除非有一個一定要出兵嘅理由。

真係好想睇支國出兵先，可惜機會太低...

故意洩漏風聲話缺糧只係掩人耳目

其實到處搜刮糧食係用嚟備戰

應該唔會
支那咁無賴實唔認數鳩拖先
真係迫到支那發顛最大機會係美台正式建交

其實光明頂每隔一排就會吹奏三戰 中美戰爭

吹奏左好多年架啦

美國唔奇嫁

唔出兵博一博 選舉等輸喎

唔通侵座坐起到等輸咩

可能打委內端拉？？

今年選舉年 又整單肺炎

睇下特朗普係咪真係唔想連任啦

咩都唔做實輸嫁喎 咁近十月

咩國家啲軍事行動係會出聲架

一齊見証啲人 9up ?

或者咁講，
2019年反佔中係美國安排比香港人嘅一次Test

不過可惜效果唔係好理想，香港人始終唔夠狠

咁就唯有撐台灣(而家已經做緊)

真係等睇侵點搞唔做野選舉等輸

隔離post都話支那募兵
唔通真係有機打

震驚！支那正在募兵！

見到呢個post 8成連登仔話唔會唔會
我就知道下一步要點做

保江山
共匪中國夢，永遠係個夢

有乜好驚

逐啖屎食不如一舊過啦

pish

打仗咪益咗侵侵， 點會打呀

六年前lS法國佬話準備三戰,最後美國一出收皮

蕭生點睇

睇好特朗普 話民調無用...疫情完左就會反超

之前仲話桑德斯會鬥到最後 結果退選

我集集都有聽

我都覺得支那會避戰

6分45秒

你個名

真係會誤會你係幫燒山刷seo

暫時燈死左桑德斯啦 退選左.....

睇路啦

35秒燈死左桑德斯

中國做愈多野先愈唔會打仗

咩都唔好講 我而家最想睇班有外國護照隨時預備走佬嘅人 而家走得去邊

邊到有得聽番

留係到送錢交保護費冇事的

生於第三次世界大戰，好榮幸

追Post有貼

Youtube個個都吹打仗
唔吹邊有野講
唔通話疫情回落班鬼佬就唔記得支那惡行繼續賺人仔咩，咁就講唔到幾多條片

終於等到見證歷史
利申有個Bb但都好期待

扮打交拎武器好正常，真打交通常唔出聲

見證到呢段歷史人生都冇遺憾啦

除非支那咁都頂得住架姐

殺返一兩件已經冇人敢出黎
再唔係坦克碌豬 點反

就算戰斧導彈飛緊去中銀大廈，香港人一樣要返工，仲要供樓

供瓦礫

我選擇站在光明一邊

快d打而家冇工返

習近平 傻,唔代表其他中共官員將領傻

佢想開戰, 但其他中共官員將領. 一定唔會理佢
係人都知道同美國開戰 = 花式自殺 (除左隻小學雞)

打嬴城管有咩勁??
城管 只係好似香港食環咁, 無武器, 無裝備, 得個惡字

解放軍有坦克, 有機關槍

現實係疫情過後個個繼續返工，
大家扮失憶冇人要追究責任。

總知香港係最前線

俄羅斯100%唔會幫支那手／介入
乘機略支那水就有份

但係拜登親共架喎
下一屆總統佢都好有勝算

其實打仗唔一定係軍事！大家要睇unrestricited warfare
金融戰，貿易戰，信息戰，poxy war

唔一定！白左先會支持biden
美國好多人（中間，右傾）都係比較共和

當連登仔都一致唔睇好既時候，我就知道美中真係要打了

打閪咩嗰時美蘇冷戰咁耐都係鬥快上月球之嘛，根本兩個咁大嘅國唔會直接開拖，因為佢哋都唔想攬炒

好勁呀

但咁啵 資產同家人都係美國
場仗可以點打

你知唔知全世界乜嘢人最惡？係窮人呀，仲要係支那嘅窮人呀，以前未試過有錢就話「信政府」啫，支那人試過有錢做大爺嘅日子，你叫佢返去食樹皮渡日？唔好玩啦！

得個「惡」字有撚用咩??
解放軍 用一支機關槍, 已經可以殺幾百個「惡」人啦

現代戰鬥, 從來都係靠軍備, 唔係靠惡

ISIS 更惡啦, 又斬首, 又自殺式攻擊
結果在美軍 絕對武力之下, 美軍 不費吹灰之力就KO左

同你溝通唔到

有冇聽過 會吠的狗不會咬人
通常越係惡既人, 就越係廢
好似支那人咁

真正既高手, 往往都係表面斯文, 但一出招就秒殺你
好似美國人咁

所以要打嬴, 唔係靠惡, 係靠實力/武力

過份樂觀

同美國反面, 預左放棄關係法?

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

一日仲有狗官嘅家人/資產喺外國一日都唔會開戰

辛苦一段時間後香港可以重新

可能地下核試多幾次，引發地震崩塌呢

俄仔永遠係食花生執雞。

呢單野俄仔緊係做正義之師打柒大陸執死雞啦

香港對中美兩邊都再無價值

一開戰，班高官財產凍過水啦，會同你癲？

炎國點解？？孤陋寡聞，請賜教

多餘，依家經已打橫行㗎啦，有冇23條根本冇關係
邊個睇唔順眼，告你老強，一直唔俾你保釋
效果一樣

如果打嘅話 好大機會係南海開戰

FAKE NEWS la, Trump support rate through the roof!

美國只要開波 就會拖長黎打
打10年8年覺得悶就暗殺敵方主帥

中共表示：錢?! 印咪有囉，洗L驚咩!

應該係諗如果開打，有咩國家會打，有咩國家要焗住打

老美美食住花生推韓日台去打
自己就賣軍備fat fat

打啦好撚悶呀
日日係到互屌
乜撚野飛彈核彈射一射 快D搞掂佢

中共高層全部拎外國護照
成班自私到仆街 點會打
割地讓俾外國都唔會打

冇所謂 佢有軍備有武器 最後香港只會被佢玩爛
一係班老野同對家反佢
一係八國聯手揼鳩佢
唔係 香港人 真係得啲零聲抗爭

朱元帥雖然撐警
但今次我幾認同

你講嘅好多人加埋一齊 同個班垃圾左膠比都係一半半

如果trump連任唔到 後果唔敢想像

代理人戰爭都難
唔係冷戰時期 共產主義 資本主義兩陣營分裂
一開打極速變冷戰 咁歐日會即靠邊

最致命都係無fd
俄國 金磚國家 東盟 非洲 全部唔係敵人 就係 純利益關係

無得鬥 但睇佢玩到咩陰招出黎

洗唔洗立廿三條
一打杖直頭徵用香港啲儲備啦
跟住就民族軍國主義
香港個咁細地方做得啲乜

唔打熱戰
香港唔洗旨意脱離中共

簽

連登仔日撚日話唔會打 大陸唔敢郁手
但而家上面經濟差到仆街 枱面報出黎都負增長
遲下一窮三白 中共用打仗黎吊命一d都唔奇
第一步一定係打9台灣

如果經濟差, 咁更加唔會打仗啦, 想死快D??

買避彈衣用黎鎮壓平民姐
成班ff 有戰亂

如果美國總統係布殊家族
打撚左中共啦重傾咩收稅
美國想打好耐啦係唔好彩
中共病毒撞著特朗普
商家佬邊敢出兵打丫

陶傑又中

4月15號集光明頂講咗會有大圍捕

Youtube 可以聽返

光明頂時間囊好少唔中

仲要19第一個講肥佬黎會比人拉

琴日新聞一出就係肥佬黎第一個比人拉先

成個勢都順住15號晚果集講既劇本走緊

拉泛民同22條

學下歷史ok?
經濟差而打仗既例子大把啦
ww2德國都係咁
美國參戰某程度上都幫助佢走出大蕭條
民族主義轉移民間怨氣
打既過程可以吸收失業大軍到兵工廠&做炮灰
國內無訂單既企業可以靠軍事訂單吊鹽水
贏左掠奪戰敗國財富
與其經濟爆煲等比人民推翻
點解唔賭一鋪?

你有無讀過歷史

經濟好個個安居樂業打黎托

唔係嘛
好想打喎

我啱啱都重溫咗15號嘅光明頂
維尼為咗保住自己嘅皇位、性命
會打仗唔出奇

但陶傑一路講
我個腦就浮起中國無數嘅五星級酒店、外國名牌、iphone
中國大部份年青人都係獨生子、身嬌肉貴
好難想像佢哋願意放棄呢種紙醉金迷嘅生活

叫佢哋去打仗？被世界孤立？無得去外國旅行、留學？過返60-80年代生活模式？
好懷疑享受慣嘅中國後生仔，會否願意為國犧牲